\chapter{Zawartość płyty CD}
\thispagestyle{chapterBeginStyle}
W~dodatku opisano zawartość płyty CD, która~została dołączona do~pracy. Katalog o~nazwie \texttt{src} jest głównym folderem projektu. Znajduje się w~nim plik \texttt{setup.py}, definiujący biblioteki języka \texttt{Python}, które~należy zainstalować aby uruchomić symulator. Plik ten zawiera również dane o~autorze oraz~zwięzły opis programu. Kod źródłowy symulatora został podzielony na~moduły, dzięki czemu niezwiązane ze~sobą funkcjonalności zostały odseparowane. Główny moduł projektu nosi nazwę \texttt{simulator}. Zawiera on~plik \texttt{main.py}, którego~uruchomienie startuje symulację. Logika symulatora została wydzielona do~osobnego pliku o~nazwie \texttt{double\_spend\_simulator.py}.
Moduł \texttt{simulator} składa się z~podmodułów: \texttt{configuration}, \texttt{model} oraz~\texttt{utils}. Najważniejszym plikiem podmodułu \texttt{configuration} jest \texttt{input.py} pozwalający użytkownikowi na~konfigurację symulatora przed uruchomieniem eksperymentów. 
Za~parsowanie danych wejściowych odpowiedzialny jest skrypt \texttt{configuration\_parser.py}.
W~podmodule \texttt{model} zostały zdefiniowane struktury danych, które~przechowują informacje związane z~adwersarzem, górnikami oraz~aktualnym zdarzeniem zaistniałym w~sieci.
Ostatni podmoduł \texttt{utils} obejmuje skrypty odpowiadające za~rysowanie wyników eksperymentów i~generowanie topologii sieci.

